有冇本地歌手係唱嗰啲又俗又CHEAP嘅歌？

俗得嚟又CHEAP，CHEAP得嚟又好笑，除咗尹光嗰啲

米奇老味

serrini

Akiko